叫雞叫著個識既coser 我喊左

同佢熟又真係唔係話好熟
但估唔到一個十八九歲女仔已經要為生存奮鬥
我擺低左一千比佢
同佢講聲希望你可以自重同潔身自愛
我就走左
雖然我明改變唔到D咩
但我個心依然好痛...

有冇屌到先

朋友妻，咪走雞

一千咁貴

以為自己邊個啊情聖
放低一千想改變人啊

有幫佢著返衫

屌你冇撚用

係都等佢含到你high哂再幫佢含啦

好熟口面
係唔係潮文？

100%真人真事

其實我都覺得熟口熟面

pm 聯絡方法
等我幫下手

ho ball ching

唔洗食呀